90後尾，應如何報署移民

唔是放負，琴日睇撚左一日美帝地圖。唔理侵侵係咪可以法庭反勝
點都應該plan下條路點行
96後最細既99 基本都已經準備大學畢業 20－24歲
雖然係咁但做野時間短，資金應該都有限
唔計技術移民 暫時應該得英（5＋1）同加拿大（未confrim實）兩條路揀
無資金無得話走就走，捱唔到幾耐。 同時又唔想話讀左個degree真係過去掃地
最可行既方法係咪借讀書過去用1－2年邊讀邊搵工？ 定係打份牛公草得幾多得幾多過去再算
身邊既人好多話想走想走，但完全冇實際諗點走。呢d野其實冇得見步行步
希望已經有計劃既人可以分享下

申利：準備21fall搵d野讀 盡力搵機會留

讀書都要錢但至少可以借

可能幫到你 都幾多外國人用
非打手自己未用過

Pish

一日未搞好你個政治概念一日未識fact check一日仲停留係兒登攞Twitter YouTube 中文source 圍爐打J同世界脫節咁撚on9

英澳加歐洲都唔歡迎你
過來美國做鄉下佬都或者埋到堆

同意
但有政治概念還有政治概念
走唔走到又另一回事

笑撚死 香港人真係得啖笑
果種蝗蟲DNA真係深深刻入

講緊讀書離開
梗係有呢啲低質comment盲反
你過到去可以有貢獻 冇人叫你湧入去搶所有資源 差唔多每一個大城市都有d little Italy little乜7 聚居 Expat。 你作為一個professional 移居係零問題
人地本身就有移民政策

出多啲國見識下 唔好連登仔講乜就跟住講希望攞到優越感
了解下post講乜先
有仆街香港去炒貴哂人地啲樓唔代表人人都係

站係高地既垃圾偽善撚

唔知你咁不滿做乜如果你係不滿有人要離去，自己想留守香港。咁我都欣賞你，我都係想plan定等自己唔好太被動於局勢。
如果你係simply冇門路走所以嬲豬咁我覺得你都可以考慮進修。
相信大家都唔想成為中國人，各自用唔同方法姐。